{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월의온도 오션뷰게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできませんので、ご注意ください。 また、チェックインは22:00まで可能で、この時間以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、基準人数を超えた場合は1名当たり20,000ウォンを現場でお支払いください。 予約特典としてはパーティーが行われますが、1次パーティーは19:30から22:00まで、2次パーティーは22:00から01:00まで行われます。 朝食は10時から11時まで利用可能で、費用は5000ウォンです。 英語の外国語案内が可能で、建物内の無料駐車、荷物預かりサービス、Wi-Fi使用など様々な付帯施設が提供されます。 周辺には涯月海岸道路、ツルグ分校、クァク·ジグァムル海辺、ノコメオルムのような名所があり、グルメ店としてはグマニネ、イ·チュンオクサバサムパプ、マンゴーレールなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは22:00まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情によるキャンセル時の払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "現場で追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は現場で追加料金が発生し、基準人数を超えた場合は1名当たり20,000ウォンを現場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてのパーティーの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約特典としてはパーティーが行われますが、1次パーティーは19:30から22:00まで、2次パーティーは22:00から01:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間と費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食は10時から11時まで利用可能で、費用は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には涯月海岸道路、ツルグ分校、クァク・ジグァムル海辺、ノコメオルムのような名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺にはグマニネ、イ・チュンオクサバサムパプ、マンゴーレールなどのグルメ店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 517
    }
}